移民可唔可以即刻cut曬啲電話nowtv同寬頻？

我指唔駛賠

如果有線機頂盒嘅話 樓主可以抱住個機頂盒上天台 等上新聞 否則一世都cut唔到

比埋尾數佢啦

你都移民啦，唔俾唔通佢越洋拉你

移民當然同財仔借返幾十萬，跟住失蹤喇。

去櫃台同職員講：我係差人
即可退出計劃並獲取價值十萬OT費嘅移民禮卷

Nowtv有機既
有線就難d

你份約去到幾時先